[求問] 鯊海47米

有冇人睇咗?? 好耐冇睇過鯊魚戲

唔算好驚，大部份戲情都正常，on9位就一定有d，冇乜點拖戲

感覺似爛片

成套戲有對白既角色得七個

唔好睇 好無聊 無劇情可言

刺激程度呢？

刺激到我眼訓 訓前睇一流

其實一般啦
唔算爛
不過肯定好多位唔合理

大半套戲水底景，不過唔悶，有戲可做，拍到海底幽閉感，
知套戲本身係成本低，direct to dvd都打定個底，
但又唔多覺得廉價，肯定無the shallow啲大場面咁緊湊，但呢套都無悶場唔失禮

唔爛得緊要就算喇,見海報條鯊魚有D灰諧,驚係大伏

爛片 睇shallow好過
谷阿模 一句講完

海底版Gravity

諗住好過睇 Emoji 咋。。

點都好過掛
利申冇睇emoji

算合格

長時間水底都冇乜悶場，節奏都 ok

D女ok?

順手一問，有冇大隻哥哥睇

之前係小鴨睇左 悶到訓著

上年果套shallows好睇d

垃圾到癲 成套戲都好唔合理